想問下星期六日海外look卡或去atm提外匯，匯率會唔會比較差？

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式